同蜘蛛俠，蟻俠合作殺地球上最討厭生物

打暈隻西蚊跟住睇住啲腳典下典下係度掙扎，跟手捉佢餵蟻俠，睇住佢比人分屍，爽

比人搬入去分屍

蜘蛛俠都有份幫手

恰鳩我

btw蟲蟲特工隊唔肯幫，剩係掛撚住扑野

痴撚線公司